又係時候睇返嚦咕嚦咕新年財! 反思一吓中國人既劣根性!

祝大家新年快樂先!

每到新年都少不免睇吓舊戲...

每次睇返嚦咕嚦咕新年財! 我就會思考返中國人點解今時今日既人格會咁差...

其實GIGI同華仔發爛渣果part 真係好反映中國人既劣根性!

始終人品好牌品自然好

其實呀華少係咪唔識打牌
無靚牌就唔掂

人地幫完條八婆臭四食糊，一到對自己無利益果一秒就立即反對枱，大家諗吓同而家中國人對外國嘅情況係咪一情？

以恭喜發財作為賀年說話已經反映左中國人有幾撚貪同幾撚無腦

掃把頭,唔係個個人都岩咖!

老屎忽